記者：TVB 毛孟靜：哦，唔怪得

公道自在民心，講完

個記者都好專業繼續問

毛孟靜: 講完
tvb 記者：

笑到我

邊個位

Tvb妓者俾狗打完屌完仲要幫佢地洗白
真係賤過雞

33:45 開始

cctvb

tvb真係垃圾到爆

好撚型

睇LIVE仲以為我聽錯

毛we

毛EE

睇live 聽唔到cctvb 問乜
原來係咁, 唔怪得毛ee 咁樣答

以後對住tvb啲記者可以咁樣
無論佢採訪咩都好 一定咁樣笑鳩佢先

冇數據睇有冇精簡文字版

毛EE以前都係TVB新聞主播
見到而家既TVB佢感受一定好深

下邊d留言真係

講完

我都係求文字版

我覺得要搞搞下面啲cm

社畜睇唔到

大概精簡

cctvb 妓：民主派聯署會唔會使市民理解成支持非法行為

毛we ：你係邊間

cctvb 妓：tvb

毛：唔怪得

cctvb 繼續問

毛：公道自在民心，完

毛EE 都算有厚道

慳返口水好過

咁就做得岩喇
唔好講咁多比佢大做文章
抵讚

咪話人次次都屌泛民
香港人係清楚睇到你企邊一邊去表態
keep住落去就岩嫁喇

毛ee

推

笑撚死，tvb都有今日啦
MISS MO

D comment 咩事

做cctvb=過街老鼠，慘過做狗

Youtube啲留言做乜9

答得好
又答左你問題不失氣度
又唔比機會你做文章

大家睇完要comment呀

Youtube d comment 比5毛完全佔領

嚇死人
想像到打字個啲廢老三毛樣

佢地好似唔係現場？
Tvb從來都唔做live
求fact check

冇撚野講

都廢事理佢地，直頭唔駛答，

好波

高手

最痴線係毛EE係傳媒出身
E下哦，唔怪得 係幾咁有威力

濕左

好型

好撚勁！

唔好再淨係話TVB高層有問題喇

根本前線都係犯賤柒頭嚟 俾人扑濕完仲衝出嚟奶狗春袋

型！

尋晚11，12點經過大排檔都見83直播緊記者vs警犬

唔怪得啦！

聽到 但無厘頭 係都要拉返去立法會個晚黎講

撚狗

屌咁佢地真係賤過狗
前線比人打 佢地仲係度維穩

毛ee好型 真係上一代泛民清泉
但段片啲comment

TVB就收收皮啦

真

真係tvb?

佢地有做live“講解”架

tvb 上下真係賤過地底泥

我無野講

毛姨姨係真心企起雞蛋果邊

尋日好似係遠鏡live?廢老轉完台即刻轉番走睇得一下

毛ee真係好正

毛師姐

完。

無線新聞 扭曲港聞

毛ee舊時都係做無綫
高下立見

慣例遠鏡望一望
之後解說

毛ee型到震

洗撚理，見咁多殘體字已經知咩事，下次係佢屋企隔離起排污廠咪撚去示威

毛姨姨

毛姨姨好型希望佢繼續企喺抗爭者嘅一邊

用正字 CCTVB果位係妓者 女妓者

好撚正

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過！

型到震
頂天立地，正氣澶然

無恥電視記者

黨台

白頭佬係咪帶左collar?

琴晚係廣東道同佐敦道交界見到CCTVB記者樣衰到要搵黑膠紙遮住自己件反光衫個LOGO
係金鐘發夢見過佢俾人趕先認到

所以話仲留係CCTVB都係狗嚟,唔好再洗白,唔該哂

方東昇好似仲係tvb?
條友幾風趣，估唔到甘願做狗

Miss Mo

Tvb
唔好再講打份工，每次都有心誤導觀眾，完全冇職業道德。係以前tvb新聞起埋都有大陸新聞報，唔理好定壞，而家播親新聞關於中國都係打飛機，連天災都冇乜見過

冇呀 坐住喺架車到
睇立場哥哥live嗰時見到，成班記者比狗趕嗰時，佢地揸車入去比人趕埋一份

事實證明TVB唔抵幫

邊個再攬TVB，就係藍絲幫兇

好撚型呀 tbb番屋企啦

各位可以咁對付TVB

慘撚過過街老鼠

Youtube好多三毛狗留言

笑咗

Push

依下政治智慧轉數快到痴線 一聽問題就知tbb想搵位入 諗到點即時反駁

第一次見人閪面閪得咁撚型

毛姨答得勁得體同霸氣

公道自在人心，講完

犯賤

我冇野講

毛e

Cctvb過街老鼠

今日終於有野令我笑左 多謝tvb

CCTVB完全冇辦法剪接

有做live
不過唔喺最前線

可能戴住耳機聽袁志偉講一句佢再問一句，唔好怪前線記者

Tvb有直播但唔知tvb喺唔喺最前個班

媽的貢丸

其實TVB仲要記者嚟做咩呢？啲料返到去到畀寫稿嗰班照老細意思去歪曲架啦。次次睇親香港早晨同6點半新聞講美國同Trump嘅篇幅仲多

44分鍾咁長.. 幾分開始到戲玉..?

叫袁志偉出黎問就

何止港聞 最出名個句若然屬實 都係出自國際新聞
基本上無一段關於政治既係中立 食撚屎啦

仲有人地有線中國組專報仆街野一早做起
佢又跟人地做 打對頭做維穩

唔撚駛理留言，全部都係一毛黎

毛ee做過tvb記者

輩分比袁花更高

佢一定最感同身受

tvb真係好鍾意用偏見字眼
先冇立場咁去問

CCTVB 中央電視台(香港)

笑到仆街
花式撚狗

想問點解琴日d記者訪問譚文豪果陣，唔見cctvb支咪既
想睇佢會點播譚議員果段出黎

係喎，毛孟靜都係大台記者出身架喎， 但而家嘅大台新聞已經唔係佢嗰陣咁喇，袁花蟹到底知唔知醜？

就算影低咗
都一野剪走哂

看圖作文

其實真係唔洗答佢
答咩都唔會播
撚夠佢好過

所以唔好再話D咩 TBB係高層累事 前線無辜

佢係成間機構都奶共奶到入哂血

無一個係無辜

唔好再諗住佢抽下水就同共媒TBB割席繼續睇

包括其下藝人無明確表態都係坐長今日TBB嘅野蠻行為

支持廣告商抽起廣告!!

成班都編劇嚟

同一時間 隔離劉胃輕搭好台同老鼠曾講逃犯...高下立見...

Cctvb 班記者抵俾人屌鬧

有人自殺明志，唔報
果個垃圾散仔協會講D野就MON到實仲好意思拎出黎問人

TVB班撚樣全部落地獄

私私縮縮

因為譚文豪喺最前擋完狗就扑咪
TVB LIVE從來唔喺最前線
同埋都應該唔會俾泛民議員喺live到講野啦

毛ee: 請問你邊度㗎
cctxx: txx
毛ee: 唔怪得知....公道自在民心....(右望+微笑) 講完

問埋晒d垃圾問題
毛ee攞足分

藝人都因為有長約 唔可以亂講說話

仲喺入面做記者 跟本就係為錢為勢為權作賤

文妓都不餘 食屎狗

前線都一樣落地獄
係度扮無辜洗太平地

由陳嘉欣被蝗婦打完，示威者想幫佢捉住個蝗婦，佢閪哂面咁叫示威者唔好多事，我已經覺得做大台新聞部嘅無一個係無辜

D咪牌唔敢痴TVB 個LOGO

堂堂香港最大台 做到咁真係好肉孫

值得香港同國際傳媒表揚下

前線問啲咁既問題 仲想人幫你？

毛ee做扑咪時個記者分分鐘未出世

33：30左右開始～

大台藝人都有喺ig表態啦
新聞部班人一路咁樣歪曲事實
又一路覺得自己好專業精神
真心連自己都呃埋

出賣香港人嘅台

tvb

點解後面班人忍到笑

問埋咁既濕鳩問題想偷毛ee雞
自己咩料都未清楚

再唔係就賴上司
好似自己一d責任都無咁

同警犬一樣

今時今日 全部都外判員工 有幾多係長工啊
個主力應該放係袁花到

諗住大灣區
真係大灣區觀眾唔會睇你 你D廣告又去唔到所謂大灣區
到時真係大灣區互通 阿爺實要你三線節目都係講蝗語
三線節目都蝗語大台你有咩嘢係勁過大陸台? 到時折得啦

哦唔係喎 可以忽然扮醒覺賣本土情懷
對唔住 真心不了

正

cctvb啲妓者以為議員智商同自己一樣，點知俾人撚都唔知咩事

唔好剩係話TVB得高層閪,連前線都係咁
可以全面開戰了
不過大家記得開緊記者會時
唔好阻住其他記者訪問收音
舉牌就足夠

好型！

好爽 大快人心

咁唔持平既垃圾新聞台 世界罕見

大家要學吓Miss Mo

「哦！唔怪得」
「唔⋯講完！」

兩句都好霸氣

見一獲屌一獲

推比CCTVB支持者睇，記得將軍澳大邊行呀！

100分作答

d英文好好聽

btw白頭佬條頸又整親

文字版
記者：
毛孟靜：

記者：想問返呢就係姐係聲明入面講到就話感謝琴晚一d嘅和平示威者啦，會唔會姐係覺得係被...姐係, 呃...擔心解讀為你哋係鼓勵一d喺無呢個不反對通知書嘅情況之下去佔據一d嘅馬路呢？同埋姐係早前...姐係呃.呃.呃.員佐級...

毛孟靜：請問係邊度o架？

記者：呃，TVB嘅。員佐級協...

毛孟靜：啊，哦，唔怪得，嗯（點頭、點頭、點頭...）

記者：員佐級協會嗰邊呢就話姐係有關於早前，姐係衝擊立法會嗰個嘅姐係情況覺得民主派議員有煽動嘅，姐係？呢。你自己點睇呢個講法...

毛孟靜：嗱，尋晚呃究竟發生乜野事呢，全香港人都瞭然於胸嘅，公道自在民心。（三秒後...）講完。

PS：一係我有耳癌一係問嗰個有語癌，聽到我吖

你邊間報社？
公道自在民心，講完。

有料

唔怪得知

佢只係一條sell軟性新聞嘅狗

根本仲係tvb做既係咩人大家心中有數

人地出嚟幫記者講說話 幫記者出氣
在場絕大部分傳媒自己/同事尋晚都有比警察推
係得你呢個咁無恥ge tvb係到問呢d垃圾問題
抵你比人串架wor

依家佢係高層啦
censor同作新聞方面一定有佢份

做tvb嘅都要覺得喺度做係恥辱先得，呢個咁垃圾嘅電視台真係好嘔心。

可唔可以叫youtube做野

幾分幾秒?

100分

員佐級協會成班未讀過書既生蕃有咩資格成日出黎吠？

一班成世著唔到白衫既爛頭卒

舉報哂所有一毛

Report哂班狗

毛姨姨好波

TVB個記者自己都講到含住撚咁,心虛啊?

3:45開始

重複聽咗十鳩幾次 好爽

毛ee 真係好波

tbb今次無位抽油水

型到

答得好，

叫得miss Mo嘅都有智慧過人
毛e diddid姐

tvb收咗咁多阿爺既維穩費，都拍唔出一套好既警匪片。大家以後要上進，唔好再話資源唔夠

係
你問正常嘢/唔問呢啲嘢，咁高層都無得剪

你助紏為虐扮乜鳩身不由己？

good job

夜晚就唔知道， 朝早和理優見到佢地，佢哋將三色台logo嘅證件收埋咗喺衫袋~

個記者叫咩名 問條問題都可以口窒窒成咁

tvb收皮啦

好想一路同毛ee講英文，一路屌

Comments果度其實一直都有一班人鬧毛ee同泛民
30%五毛廢才
30%廢老社會垃圾
30%藍絲人渣
10%港豬on9
見怪不怪，正常人類係唔會同一班垃圾溝通到，唔洗理佢地。

毛孟靜

講完。

你下佢幾on9.jpg

過街老鼠

tvb 記者日後企最前線啦
等其他新聞界朋友唔好受傷

cctvb 前線記者有無十萬人工？
工時又長
要出賣靈魂
又要俾警察打
又要俾大眾鬧
做一大輪嘢去誤導廢老
轉行做倫敦金 保險好過啦

毛ee真係泛民入面既清泉
俾住九西雲一早已經中左伏趕住割蓆

fake news

哦唔怪得之後 白頭佬笑到

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

好想睇cctvb妓者個表情

印出嚟舉牌先

垃圾TVB

叫TVB班垃圾做妓者我覺得侮辱咗個「妓」字

無線新聞大前輩

做雞俾人屌完都有錢收，做cctvb記者俾人打完仲要幫人臉上貼金

over my dead body

做翻個人咪好

講得多 比cctvb剪剪接接 仲衰
毛ee好波

白頭佬個頸cool

仲幫cctvb做記者 On9

毛毛

講完 即刻黑面塊面燶到

點止傳媒出身，佢80年代仲係TVB主播。真係大師姐！

毛EE嘅回應，勁！

Mo e e

以後對住cctvb就答佢公道自在民心

笑死

Tvb 新聞cut咗呢段

miss mo

邊個tvb文妓問呢條？

100%冇，但大把拎住cctvb光環搵工。

Tvb新聞部無一個係無辜
高層又好前線又好

呢條片記者係咪cctvb問
完全係過左咁多年都仲係copy & paste

白頭佬條頸

真係轉數快又答得得體。

繼續問都算係咁

大家睇完記得留言，唔好比五毛洗人腦

白頭佬笑撚左喎

毛姨算係咁

整走d星佢，小心比人告

毛E

上任黨媒亞視個朵都冇而家cctvb咁臭

Lm

9

白頭佬從政以黎最大貢獻

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

毛姨點解要離開公道自在民心黨

天琦真係好好回應好Firm，憑良心講野

［急]重開，有無人住油尖旺想食好西？

唔該大家幫手推吓
依個係依幾日做倒嘅嘢！
要令到金拱門道歉

下次大家唔好避CCTVB訪問，好似毛EE咁答，睇佢點扭橫曲斷章取義

個陣公民黨根本跟唔上民眾嘅步伐
毛姨姨開明派嚟 同公民黨步伐唔一置咪走囉

毛ee神回
不過cctvb位記者可能聽唔明

隨便印

over my hot body

無線新聞
是是彈彈

trump you are fake news.gif

泛民班人一聽條問題已經覺得好唔對路
譚文豪搲晒頭，白頭佬一早就瞄咗個記者一眼

北京電視機

寫過下新聞都知 佢咁問一定係因為自己篇稿已經咁樣寫好 毛ee都係記者出身 一聽就知佢想點

push

37年前TVB嘅毛姐姐

好正啊毛eee

AY同毛ee係泛民英文台代表

今日83 台下午6點左右個主播仲有鄉音

被人打都仲要幫打你嗰個
你話係咪犯賤

睇唔到邊條女問哩個咁ON9既問題...

TVB垃圾記者無一個係無辜

公道自在民心

講完

專業做狗

佢地都問到麻木晒

公度自在民心

公道自在民心

真係答得好好

查一查發現 毛係TVB出身 係個記者前輩黎

最緊要答法唔好俾cctvb扭曲 斷章取義

正呀毛姨姨！
其實記者句野好多traps同presuppositions
佢答唔覺cctvb就寫「否認」
佢答覺cctvb就寫「認同」
但係毛姨姨一句「公道自在人心」就K.O.咗

哦 唔怪得啦～

CCTVB

真係答得好

毛E屋企有養狗㗎！
撚慣！

輕蔑一笑

毛姨姨真係醒左

笑左

好靚

唔怪得TVB報都唔報啦

成班泛民今次都醒咗啦，以前真係飯民，依家就終於進化咗做真香港民

近呢幾年tvb新聞部真係影衰以前做過tvb吧新聞從業員

不論立場，條問題水準真係好低，抵俾人藐

幾時印出嚟舉

好野
講完

今次成個運動真係睇到泛民議員表現有進步
相反建制個班仲係on99咁，可能坐住個腦太耐

毛E仲要係大台一戰成名

tvb記者賤過雞

好媽媽

范國威又忍笑
佢笑點都幾低喎

毛ee 堅持本土都差唔多十年
終於有收成

不嬲食免費雞

想知當時係邊個袁花寵妃問埋D引導性既廢問題？

毛EE講嘢啲表情語氣其實好正
尤其是佢文縐縐咁表示難以置信嗰陣

咩國籍

下面啲垃圾5毛留言真係

唔怪之得喇

其實點解每次都係毛EE第一個講野?
資歷最深?

其實佢後生真係幾正

做live啲狗咪露晒底囉

包邊字好難睇

CCTVB 撚你在先
毛EE 使同佢客氣?
CCTVB冇一個係無辜

無線新聞 造價黑心

33:33呀...

收中國佬錢做嘢

白頭佬偷笑一下

現任民主派召集人

真係答得好好，直接得黎中哂point

嗰陣毛ee已經行得太前撐一啲本土派既議員，而公民黨始終唔想同本土派有太大瓜葛，所以毛ee咪走

CCTVB會做live，但閃縮程度真係No.1。
自是但男舉牌後，每年64晚會見唔到記者落場，通常係記者／主播旁述。
平安夜／除夕／年三十會落下場，有時又係旁述。
有出記者樣嘅，好多時唔會見隔離有人圍住記者，
例如會企入豬欄入面／比較高嘅地方，100%冇live interview。
而家無線做live interview保證穿煲。
有線做平安夜／除夕／年三十起碼有唔少人圍下，有時會同下被訪者玩下。
可以睇以下節日live，無綫同有線係點做。

做live做到咁

真係過街老鼠

個組織叫香港本土

佢係咪以為新聞只有中國人睇

佢地好可憐

我想當年都有幸上過毛姨姨既lecture

但好細
同唔知收唔收捐款
我71想捐比佢
但揾唔到錢箱

笑撚左

撚狗咁撚

毛EE Ho Ball

毛ee 呢下好型

架係自己丟
自己講完cctvb 再比人撚完都可以仲有面繼續問
cctvb 啲人厚面皮到呢

黃浩然

好！

邊個仲話tvb 前線都係打工都係中立係高層問題，條問題根本引導緊係示威者引發衝突

毛姨姨爆seed

型

簡而精
美中不足係毛e句「唔怪得」前面嗰個「哦～」
簡真係畫龍點晴

所以真係咪再話咩cctvb前線記無辜啦

根本Cctvb啲記者係垃圾，唔廢都唔會做tvb

問條問題都底質過人，想制造分化

有做live的， 當rthk畫面係記者vs狗， 嘈到火紅火綠@金拱門外時，佢老味tvb出一個細畫面係狗揸盾企街，好有紀律好克制咁。

以後遊行寫大字報叫CCTVB收皮，睇佢點播

條問題擺明想入你

講完！

媽 好7呀

答都費事

支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推

頂
真係所有情況都岩用

哦唔怪得啦 舉牌新SLOGAN

公道自在民心 呀係

21/7

屌笑撚死😂

正，笑死

Tvb must die

sor 禁錯

無線新聞 撚化市民

呢個channel藍色架
同一個直播大紀元就撐既多

TVB?

費撚事講咁多 比佢cut頭cut尾

完美演繹之後點對cctvb

只活係自己嘅世界...

英國喇
佢老公 Philip Bowring 係英國人